機場有冇得諗

唔好齋推，跪求現况相

有突擊方法
可以癱瘓機場

More

Push

入機場前條橋回旋處長期有狗

人多就得

今朝見人有呼籲過

圖呢！

宜家根本入唔到機場入面

不過和你suck 都ok 既
巴士好多行駛既路線都係機場

拉
機場有禁制令唔好去搞呀

唔記得禁不推文
千祈唔好入機場呀

機場？

機鐵呢？

好似仲有巴士入

唔使入機場 機鐵路軌！

去機場摣車去？好塞個喎。搭巴士去？行唔到，咁咪要落車行路去機場，唔好去啦。

搞機鐡已經done

圍魏救趙，條戰線咁長，green object 好難分人守。
人多唔做野佢都要分人去

東涌人唔好塞北大嶼山公路 唔好搞機鐵 會令好多人入唔到機場的

真係唔好